有冇絲打去過香港公立醫院墮胎？

等瑪麗醫院好定上大陸好？
瑪麗要等到11月尾(但而家已經15週幾)

澳門囉😹😹😹

咁遲先知
早啲都重可以家計會呀嘛
同埋香港啲醫院可以就咁話落就落㗎咩？
返中国唔驚危險？

跟你一世

瑪麗話可以但要等到11月尾

你識澳門邊度有？

瑪麗話可以?? 要引產架喎，11月尾到時係幾大?

上大陸? 唔好返啦啲蝗衝落黎香港啲醫院，你調返轉走上去係咩想法
先唔評論你咁遲先知/咁遲先決定，你唔係以為中國好安全呀嘛??? 飲喜茶飲懵咗你?

+5-6weeks
樓主個肚到時應該都廿週

btw 係咪澳門男朋友
直接問男朋友咪得囉

到時差唔多19週,所以先問定係返大陸好

散左好耐

媽咪唔好唔要我

👶🏻：唔好呀

👶🏻：⋯⋯⋯唔要我

全香港公立得瑪麗做但怕等咁耐會唔會好大風險

用下個腦啦 諗乜撚野去中國呀，稍為有常識都知唔會去啦，身體係你既，有咩問題真係自己受

去中国做就唔大風險？
有風險都預咗
怪你識著個唔負責嘅男朋友、
唔識做足安全措施、
同埋唔識留意自己身體狀況搞到咁遲先知啦

媽咪呀

醫生都話得就信佢啦，你覺得香港醫生定係大陸三流醫院可信啲?

因為瑪麗好似冇全身麻醉,大陸好似話係無痛全身麻醉 所以好亂

大風險你唔早啲去落? 8wk前一定有得喺家計會食藥落，8-12wk仲有機會搵家計會/私家醫生做手術，你等到15wk先問??? 第一日做女人啱啱先發現無m到??? 你覺得而家去中國落無風險???
就算你而家即做都一定係引產法，話可以就咁半日搞掂既一定係呃你，香港一定係叫你等大啲做引產，其他落後國家就咩方法都有，你唔介意咪去中國劏肚囉

梗係無啦小姐，麻醉點引產呀? 返中國做直頭唔會醒添梗係無痛啦
小姐你無腦就唔好學人扑野啦，當你信錯人，都識月經係月月黎掛?

我差唔多到13週先check到

係你13wk先去check呀仆街，5-6wk已經用幾十蚊既驗孕棒check到啦

雖然我咁講好衰
大陸全身麻醉唔知醒唔醒到
仲想下次正常受孕的話，香港做啦

你做女人都唔識保護自己
我哋成班絲打講乜撚嘢都無用啦
你咁夠彊嘅咪去中国
返得到嚟嘅咪開個post同大家講聲囉
13週都兩個幾月
要幾智障先會唔知自己無嚟m
落咗都好嘅
好過要個小朋友跟個咁嘅媽媽呀

咁大個人 咁耐唔黎m都唔check

未去家計會check前有買過驗孕棒check過用過2支都冇事,因為本身經期都唔準

係，所以無反對過樓豬去落仔，要個小朋友跟啲咁既老母一定唔好過
13wk先知，即係3個月無黎m，仲要諗多兩個星期，分分鐘係用個肚黎箍煲，箍唔成先話要落

係咪你唔識用驗孕棒
同埋如果一條實線一條若隱若現嘅線
都叫有咗
再者，真係擔心嘅早就應該正正經經搵婦科check
搞到而家唔上唔落咁都唔知做乜

所以先諗住等唔等瑪麗好,不過瑪麗話淨係做到20週前

做得女仔 扑得野 仲唔對自己經期緊張啲 13wk先知真係誇張左少少喎 同埋邊有可能咁耐都check唔到 我冇黎m一個禮拜就check都check到兩條線 當時4wk 依家bb已經6個月大 同埋有冇諗過唔落左佢 19wk 已經睇到樣有眼耳口鼻有手有腳 落過一次仔，第時想要都難

咁個醫生係咪實牙實齒話有位畀你先
到時都差唔多廿週啦喎
唔得咪仆街

你有男朋友肯同你結婚負責任就話姐

香港一直有的社會問題,包容下樓主吧,樓主天真嬌上身。

講撚到你有咗完全得你男友要負責咁

一直都有嘅社會問題係指
性教育不足？
無錢買套？
男人太不負責任？
女人太天真？
定以上皆是

咁你唔做好避孕? 避孕責任男女都有，如果戴好套正正常常咁用都有咗咁無計。但你地有無戴好套就你地先知啦，都仲未講女方仲有其他方法避孕
當你做足都中咗，又唔識用避孕棒，避孕棒好少唔準，你唔識睇下話?

所以想快D搞掂咪算

你無份做㗎咩
講到好似畀男朋友強姦咁
你自己都有責任保護自己㗎
由其係明知有咗要落嘅話
一定係傷到自己

驗孕棒**

又一個害下一代既個案

但你真係有信心喺中国做？
定第時唔打算生？
再者，有無可信嘅人陪你？

唔算嘅
而家落咗佢
好過生多個天真女女出嚟呀

佢中意啦，上面要講都講晒

支持樓豬去中國搞掂所有野包括自己

咁又係
樓主自己睇路啦
到時真係麻醉完
有乜後遺症或者生唔到
都算不幸中嘅大幸
一個唔好彩畀人賣豬仔或者割器官
咁就真係一世
到時自己喺上面搞掂啦
唔好返嚟香港加重醫療系統嘅負擔

巴打你明就得,不用例舉得咁少

我知要做單親媽媽係好難，但你如果好彩真係可以20週前做墜胎手術，個胎都分分鐘已經半隻前手臂咁大，一黎你做手術好大風險，二黎我唔相信你一啲都唔舍得個bb。我月尾先19歲，正常我應該讀緊year 2，我上年都考慮左幾個星期要定唔要，但係當我去左做超聲波見到個bb係有心跳嘅，都唔會想去落左佢，始終係自己骨肉，你同男友扑野有左，唔係全部佢嘅問題，你都要負責任，因為唔係佢逼你扑野，扯爛你條褲。所以我year 1讀左一半就quit 左去專心養胎，你不如同屋企人商量下先，或者佢地願意幫你，墜胎週數愈大愈大風險，自己諗啦

痴線 15 week已經咁大個
仲落到？

你男朋友肯唔肯負責任先？
同左屋企人講都係叫我揀等瑪麗定返大陸
老實我真係唔知點揀

google 完 13-20週要吸完羊水之後幫佢五馬分屍先落到 好恐怖

人地男朋友負唔負責任同你有咩關係，而家係你有咗又唔係佢有咗

我去私家

以後真係要做好安全措施

樓主可能想搵人同佢類似經歷 會覺得落得心安理得d掛

我係出生於單親家庭,都會覺父母有錯。

成晒型有晒手手腳腳架啦⋯⋯⋯
本身墮胎都係好殘忍嘅事
點解唔食事前避孕藥？依家個d都極少副作用

大把人單親都係咁照生，亦有人無分手但都係落咗
人地個case有無你咁on9咁遲先諗呀

樓主抵比人罵 負責係你自己呀

真係點講都唔通 成3個幾月冇黎m先驗？
樓主真係正仆街

佢原本都叫我落左佢架，香港地搵錢要養個bb唔容易，同埋我男朋友都係24歲，驚後生得制腦筍都未閂埋，但到我老公見到張超聲波佢都唔忍心，養大佢係好辛苦，但你見到佢笑，咩都值得，但你決定左要個bb個陣你注定要放棄好多好多野

夾公仔

寧願樓主嗱嗱聲落
佢咁樣十五十六
真係畀你遊說到
留低咗個BB
過多幾個月又後悔
到時就真係唔知點算

再者，你嗰個係幸福美滿嘅家庭
樓主個case極有可能係BB要出世喺單親家庭
樓主一個人母兼父職
又要養又要教
BB又無得揀咁
兩個都好慘呀

當然，單親家庭都可以好幸福
但你睇下樓主喺言談間嗰種優柔寡斷
同唔成熟
真係好令人擔心小朋友嘅將來

殘咩忍 要落就要落
唔落夾硬生對自己仲殘忍
佢好明顯未ready
轉頭多個做雞先養得掂仲仆街

其實我都決定咗係唔會要
不過係諗邊度做手術姐

不如樓豬聽日就去中國落咗佢算，唔想累到個小朋友，至於樓豬條命就是但啦wfc?

男友?老公?
bb好惨 點解要生佢出黎受苦,好自私

我見到男女都有負責任，老公咪暗示結咗婚囉
有咩咁慘? 除咗係意外懷孕之外，父母都有盡力喎，有咩問題

Bibu bibu

做乜

就係想佢諗通啲先，做左人地老母好多思想都變左，乜都為仔女行先，佢如果真係真係選擇要嘅，咁佢都係一啲會為自己骨肉心痛嘅人黎，冇女人一出世就識做人老母，咪慢慢學。雖然....我覺得我講咁多都係晒9氣 佢都問得邊到落好啲，好細機會會番轉頭

香港啦

香港咁好環境,父母質素咁高,生活質素咁正。我呼籲所有巴絲要效法,無計劃懷孕,只為自己打算。

有時墮胎唔係你想像中咁不負責任
樓主識得量力而為
或者為自己揀最適合嘅做法
都不失為一件好事
唔係話有咗一條生命
勉強生佢出嚟就叫負責
所以樓主自己同家人商議過之後決定墮胎
都係件好事

sor9語癌，見到樓主打男朋友自己打埋一份 生左佢出黎冇受苦 起碼我老公日日開ot 我就6個月都剩係出得兩三次街日日湊住佢，同埋bb好健康活潑,so far 個個親戚都話我湊得好

咁唔有都有咗啦，咩叫意外，咁係咪全香港人要做富豪有外國居留權先生得仔呀?

我初頭以為佢連屋企人都唔知先叫佢考慮清楚 點知佢屋企人都叫佢落 冇人back up 佢墜胎真係冇辦法之中嘅辦法

咪返大陸落囉，到時手術失敗死埋你仲好，唔係轉過頭又俾人搞大又走上嚟問

又要搞野又唔戴套

睇返樓主d舊post都係專鍾意埋d仆街
你都係咪撚生 本身都on99 咪撚害左個小朋友

起底睇完啲post
都覺得係成日為情所困、腦囟都未生埋嘅女仔嚟
唔生可能真係好啲

樓主決定好點落未

但係19wk先落 真係祝佢好運

落仔好過生咗出嚟冇人教
重要係香港

19week加中国落
直頭要用盡畢生運氣先夠

所以學你的話,真係冇問題。殺BB,無問題。生BB,無問題。負責任,無問題。不負責任,無問題。有意外,無問題。無意外,無問題。因為問題“真係”被你認為不存在。

晏就上網揾下大陸邊間醫院出名
再打下去瑪麗睇下點安排
有兩手準備點都好D

打去家庭計劃指導會問下

希望唔好再犯同樣嘅錯誤

咁大嚿
家計會幫唔到手㗎啦

私家醫院做唔做？如果私家肯做 寧願你比貴啲都唔好上大陸做 if 瑪麗咁唔好彩比唔到期你

家計會好似要8週前食藥落

與其心大心細
倒不如問瑪麗
係咪一定可以畀到位你
你嘅情況去到十一月尾太急
而家知定係咪實有位
好過臨急臨忙要去撲位

私家問過加埋要成4萬
真係落仲貴過生係私家醫院

雞

4萬保命咪算平囉
定係你條命同埋健康連4萬都唔值？

唔好鳩up，打去問啦
只知愈遲愈危險
就算家計會幫唔倒，應該都會有比呢度更好嘅意見
人命，交返俾專業去解答

香港女人真係雞同垃圾黎 後生咁易就俾班 mk 破處中出
如果真係落左 真係未撚害下個男仔
唔好要下個男仔承受返你既罪孽 同埋冇得生

十一月叫你等生都似，擺明玩9樓主
但醫院的確忙

你就鳩噏
家計會係做八至十週內流產
再大嘅都只係彈返你去醫院
唔會做到啲乜
樓主都去咗瑪麗問啦
返回原點去返家計會做乜
你啲意見就真係嘥時間啦

咁你信香港定大陸啲衛生同醫術邊個多啲 4萬蚊買個保險好啲喎，你話13週前落我都未必叫你搵私家做

我仲讀緊大學都無4萬咁多
屋企人都淨係叫我揀等瑪麗定上大陸

臭雞

雞要帶袋，包月預咗任射
唔成立

問下朋友借都好啦
你上大陸搞到手尾長 到時絕對唔止4萬

樓主係想問邊度落好d .大家俾下意見就算啦，樓主都有呢個教訓，都係佢嘅事，我地講完自己意見就俾樓主自己決定啦
至於準媽媽絲打，你好快d訓喇，香港時間好夜 你都要照顧好自己先得架，祝你一家幸福快樂

又好似，你都打去問下長智職，唔好9 up

咁又係
個胎已經有骨
上去夾公仔都好危險

私家4萬係好平，你全家人4萬都借唔到俾你？
咁你真係唔好生，4萬都冇，生左都唔知你點養。
好大機會你去到瑪麗有位時已經落唔到，到時先去大陸落就更危險。而且大陸有錢先有服務，唔好以為佢真係明碼實價，有可能都唔係平好多。衛生安全嗰啲就唔講啦，你上去落真係攞條命去搏。

借啦
唔叫屋企人畀
問佢哋借都可以掛

都唔好講大陸夾唔清個胎出黎又要比多啲錢，最慘係啲手術儀器消唔晒啲菌就用 咁就真係一世

負責任嘅表現

快樂不知時日過 個女訓左我先有啲自由時間

一句講晒：問人借4萬，去私家落，越快越好

又唔使攻擊我嘅
佢呢d都算家事，我叫佢個電話問家計會啫
打咗好蝕底？差過問一班可以9 up冇責任嘅巴絲？

啱！佢個case 真係愈遲做愈過風險

問屋企人 去銀行/財仔借都借到啦

香港性教育都On99
搞到而家咁多末婚懷孕

咪嚇樓主啦
著名女權L話大陸墮胎好享受

生完條女都唔識教啦
到時仲慘

鳩噏呢個term你用先㗎喎
咁就叫攻擊
佢上嚟開post就係想問呢班「鳩噏無責任嘅」巴絲
佢開咗但你又唔畀我哋覆
乜嘢玩法嚟
再者，上面多數都係屌佢
佢自己都只係揀緊瑪麗定中国
又無人幫佢決定
咁有乜問題

點解唔識自己決定 條生命係你同你男朋友搞出嚟
唔好諗住問屋企人去減輕個罪惡感
不如搵對方傾下

係揾到嘅我一早都揾咗啦

點解會離譜到搵唔到
有冇試過搵對方屋企人
其實真係唔好怕尷尬 解決得唔好受苦嗰個會係你

我叫人打個熱線問你都要代答幫唔倒
家計會幫倒你係咪食咗佢？
幫唔倒收線都係三兩分鐘你都唱反調

代答果下係9up吖嘛，你做過家計會有代表性？
反之....唔係9up係乜？

佢屋企人仲搞笑
連dna都唔肯驗
唔知係唔敢驗定其他原因
講完直接block埋我同我屋企人

咁呢啲人真係唔洗恨…
只可以怪自己冇戴眼識人
有時我覺得衝動唔緊要 但係至少要揀啱人

純情大學生

之前同學
唔係香港人

成班仆街連登巴絲,除左殺BB同要BB捱苦,比多個正確選擇你,領養家庭

全部都係人渣。

希望樓主完咗呢件事之後要好好愛惜自己

其實樓主話搵過對方父母 人地連分擔墮胎公都冇諗過
都諗到個經手人係垃圾 臭坑出臭草架
對方鬥逃避 仲要係成家都係咁 諗到都嘔心

已經有揾過母擇啲社工
都係叫我等

正仆街

而且憑乜去判斷"咁大舊"？
你用過咩方法去證明有幾"咁大舊"

我Quote 你話你果兩句9 up
如果我唔誤會你，請你試下解釋下果兩句唔係9up

如果我冇冤枉你，9 up唔緊要，睇情況吖嘛
多個選項又專業過醫院，莫講話連登
你說對不對

唔係想打沉你 領養得人哋好多選擇
而家啲人點都會觀察下先領養
變相你點都要養一段時間

自己唔想負責任 係到賴

生出黎害撚左人

BB都等得,你唔等得就殺左佢?

不如講下對方咩背景 咁撚恐怖
可以話係無人性

我意思係母擇叫我等醫院
我一口都拒絕左比人領養或者自己照顧

明白…即係點都會唔生

係男人而且唔會係孤兒，孤兒唔會仲出即飛
除此以外，呢個世界根本冇食神或者個個都係食神

人心隔肚皮，背景都係一種包裝
知嚟做乜？

屋企唔係無錢
個仔每年攞50萬去外國留學
(淨係50萬係生活費唔包學費)
唔係香港人唔係大陸人
(香港鄰近城市)

樓主好撚自私,BB無罪。

睇完你開啲po 除左踩你已經諗唔到嘢去安慰你
根本你一早都估到對方唔會認真
之後鬧嗰啲唔講啦 見到都嬲

樓主未必係正印
視乎係一次唔小心定一不離二二不離三
帶眼識人

yes 佢條仔真係年中可能都搞大一兩條女
要負責真係死都唔掂

其實同之前D post都無關
唔知就唔好亂咁估

所以唔好未係時候帶佢嚟呢個世界
如果媽媽錯咗一次已經好後悔
BB都應該會好無私咁俾一次機會媽媽

依個諗法夠自私吧

中出即飛咁兒嬉
即係鹹酸菜炒牛歡喜
定律嚟㗎嘛

豬閪用荷蘭豆，記住喇

根本咁遲先發現有左已經係天下奇聞
你都要諗下當時人嘅能力 連自理都有問題

正宗冇錢又冇腦

咁又啱,生咗又冇爸爸又係單親都好慘最主要經濟能力

你冇得自私就酸人？
你更自私

落仔

落就一定落架啦
生出黎捱窮，單親家庭
呢啲都算
但一個咁唔成熟、未準備好負責任既人
佢小朋友接受既身教會係咩樣？

落就梗，唔代表你殺死一條小生命係冇錯
唔好話你冇得揀
所有野係自己選擇
真正冇得揀既係佢
Anyway good luck

我認識一對情侶，幾年前都未婚懷孕
可能因為男主角係孤兒，生活已經苦
兩個又商量過遲啲先帶佢黎呢個世界
今時今日兩位主角都相親相愛算幸福

我見男主角有時都有內疚，人誰無過

追完post真係覺得好撚on9
唔好諗啦 嗱嗱林返大陸落左去啱架啦 廢事生出嚟跟你依個老母受苦
真係有咩事搞到你第日無得生 黑心講句都未嘗唔係一件好事
以後唔洗再有新生命因為你個on9而受罪

澳門人？

屌你講咁耐你個心都係想平加快快手落左佢就算
大佬呀 係平靚正既話就唔會咁多支那人落黎爭醫院啦
你係咪痴左線呀
4萬蚊私家保你唔洗有後患做湊仔婆加埋身體平安
直程係物超所值啦
你不斷同人拗香港好貴喎好慢喎即係你個心都想去大陸醫院
咁你上黎取暖有咩用 隊冧個b隊冧埋你自己囉 wfc

你依句講得出就證明你唔明白班自殺嘅人到底係咩心情。

落完順便做埋絕育喇 以後可以冇腦比人無限中出又唔會害下一代

其實係唔係得五個選擇
一係都返大陸搞掂 ～bb四個月
一係等瑪麗醫院 ～bb 五個半月
一係去私家醫院 ～ bb 四個月
一係就生出嚟自己養
一係就生出嚟俾人領養

第四同第五你都話唔會做，即係得返頭三樣

第一樣因為大陸醫療問題可能有危險

第二樣因為你等到五個半月BB太大可能對身體唔好，又或者到時發現唔適合落，你可能要逼住生

正常人基本上如果真係唔想要，一定揀第三去私家醫院做。四萬蚊其實唔係真係咁大數目試吓認真啲同屋企人討論，睇下佢哋可唔可以幫到你比。如果唔得再試吓同朋友同同學借。或者用卡數埋單先。始終關乎到健康問題，就算要還錢打工半年一半左右都應該還到。

希望樓主抱住一個內疚嘅心態去落，喺你未有能力照顧嗰時而選擇唔生佢出黎無錯係正確，但你由一開始就行咗喺條錯嘅落上面，由你唔做好避孕就扑野已經係錯，到個BB咁大個先發現到佢嘅存在係一錯再錯，BB確實係無辜無得揀，你選擇生與唔生佢都注定係個悲劇黎，你唔生只係阻止緊更大嘅悲劇發生，但唔代表你做過嘅野係啱，唔好一句「唔生佢係為佢好」黎掩飾你犯過嘅錯，請你依一世喺扑野前都諗下依個為你而犧牲嘅BB。

因為佢上黎係尋求認同
唔係聽巴絲們啲建議廢up

跟妳一世架貝嬰靈
晚晚報夢嗌媽咪

樓主，認真答妳，邊度快可以做就邊度做。舊年老婆係大陸公立做咗（因為心臟發育問題），12週，食藥同塞藥。唔好拖。

樓主都係自貼，唔好害下一個喇

唔好踩低自己話bb生出嚟都唔會幸福就可以合理化你墮胎嘅行為
樓主肯定同條仔係長期唔戴套扑
一直無事所以覺得無問題
無食開避孕無打針避孕都知道有事後掛？
果百幾蚊都唔肯用 依家要用幾萬真係你自己攞嚟
仲嫌私家四萬貴
返大陸囉 五千可能有得找
返唔返到落嚟就唔知啦
但你都唔care你個肚果條生命
你自己條命都未必care啦

絲打你好勇敢

夠喇嬰咩靈呀，好心咪咁老土啦，樓主呢個情況落仔對佢嚟講絕對係好事，唔成熟養唔掂真係咪鬼生，咪害下一代，落咗佢以後重新做人，記得要帶眼識人呀樓主！

兩個月都話唔知根本係藉口
打算等下就黎m，點知真係唔黎
慳個十幾蚊，搞到依家咁

當年應該落撚左你先

本會只能為懷孕期在十星期內（以終止懷孕當日計算）的就診者提供終止懷孕服務。若懷孕超過十星期、健康情況不適合於本會接受終止懷孕、或因應就診者個別需要，就診者將被轉介往其他政府或私家醫院。本會只能為申請人安排轉介，至於醫院最後提供終止懷孕手術與否，則須由該院主診醫生決定。

唔該你
我都係堅持建議打去有傾有講有問有答
了解實際情況可能會個別事件處理
始終家計會極少負面事件，醫院同大陸聽唔少

何況打個電話問下真係咁難咩....
再者佢有講為申請人轉介
有轉介唔會好d咩
係人都知唔拖得
in case經手人失蹤更加唔可以再拖
寫轉介信都會快手d啦

怕俾人知先返大陸偷偷地做
屋企人都知啦

考慮大陸做上都唔打多個電話問？
問連登冇轉介信

呢個post咁多未婚媽媽

痴線
套又唔用
事後又唔食
沒手腳果陣又唔落
拖到家陣先搞
個回憶跟你一世

有無可能驗孕驗唔到呀
你月經唔準梗係唔會以黎m日子計算驗啦
你最後一次性行為後三星期實驗到
你依家借錢都要借返黎去私院搞啦
落仔咁傷 分分鐘你要幾個月時間休養
去大陸真係命都無

落撚左 祝第時樓主想生都無得生

點解大家好似講到比錢就落得既？係香港墮胎唔係要兩個醫生approve 先咩？如果唔係犯法架喎。如果母子健康狀況良好一般醫院都唔會幫你做？

根據香港法例第 212 章《侵害人身罪條例》第47條規定，要申請終止懷孕，必須經兩位註冊醫生共同確信：

繼續懷孕對孕婦生命所構成的危險或對其身心健康所造成的損害比終止懷孕為大；或
胎兒出生後極有可能身心不健全並足以造成嚴重傷殘 。

搞搞下分分鐘20週先落到。。。
對母體都好大影響
與其去落不如樓主碌多幾次樓梯/餐餐西瓜博佢流產？

唔反對人墮胎 但拖到宜家先排期去落

女仔唔保護好自己 搞到人生咩都未做
腦荀都未生埋就做人老豆老母 為乜
Child登啲細路學野啦 尊重自己 亦都尊重你屋企人
有起事上黎麻煩到身邊好多好多人 唔好為左一時衝動犯下大錯

又要嫌貴又要安全
返支那返到你傻撚左? 如果想唔要身體既可以繼續返中國

利申:反對墮胎

而家港女真係飲喜茶飲到懵撚左

跟你一世個啲係咪戇鳩 你養呀？

絲打！ 認真！以前識人返去做，結果瞓咗一個月醫院，加之後都唔可以生！你想清楚至好

假膠

公立醫院等得耐⋯但手術點都安全過蝗國
或許試試和你男友或家人商量一下，本港也有私家醫院有這些手術，雖然貴些，但冇計丫，越遲做手術風險越大

樓主之後都無得生就啱架啦
唔好教壞細路

最怕係有咩大出血 工具唔乾淨有感染呢啲仲麻煩
個b越大做手術風險就越高
難得有私院肯接 四萬蚊安全咁多 點都揀私院
錢無左可以再搵 條命唔得
快快手手做左佢啦

唉bb最無辜:(

唔好咁講 我個case易搞好多 起碼老公同屋企人都支持

呢個po係咪討論緊殺人 有冇巴打報警

去油麻地 旺角大樓問下啦 佢照過 ok先幫你搞 （地鐵a1出口對面）
間野幾十年架啦 雖然係黑市 但起碼安全過你返大陸

唔落就真係跟你一世啦on9

唔好咁諗
生左出黎個bb就活受罪

咁遲先發現到???
冇嚟m就要去check 下 先唔話有冇bb
正常個個月突然冇嚟m都要查下係咪有咩病
加上咁大個先落仔風險好高
有得係香港就最好係香港做返

依家啲女真係戇鳩鳩
自己有無黎經
遲幾多
有無bb都唔撚知

點會唔知 日扑夜扑 仲要係咁俾人中出
bb真係好慘 無辜架

扑野之前好心諗下有左應該點算
點會拖到20週先落

認真..15週太遲啦
樓主幾歲？

1) 男友支持，有家庭支持，可生窮養。
2) 男友唔支持，有家庭支持，可生單親窮養。
3) 無人支持，屋企有錢，可生富養。
4) 無人支持，窮西， 千萬唔好生，細路怨你一世。
5) 有錢，可以生，富養。

點解唔去私家醫院？

唔負責任就咪撚扑啦

落咗佢都係責任來. SOR.
成熟啲啦

遲黎m幾日就驗到嫁喇

好早發現 當時都未準備好要生
但都大把時間 選擇
最後同太太2人傾過決定生
產驗都做左幾次 t21驗埋 男女都知..
真心樓主你生左都會害左佢 完全冇計劃

每次睇呢啲post就覺得避孕措施真係好重要

唔諗清楚唔做足安全措施就扑野
扑完有左就落左佢當無事發生
你最成熟

除咗窮人生仔正仆街
其實冇腦既人生仔都一樣係咁仆街
樓主咁既思考模式點教小朋友
十鳩幾星期唔嚟M都唔去搵醫生驗
弱鳩智 仲要講到唔撚關自己事咁

我建議一定去香港墮胎
起碼安全唔會點有手尾跟
如果生咗 將來要揾個男人嫁真係相當難
墮過胎雖然傷身 但起碼都仲有機會生 而且將來伴侶本身已經唔預生仔女

最後我想像如果他日有個女 被人咁樣搞大肚 仲要男方唔負責 我應該激到中風

點解唔係跟老豆一世

邊個話唔跟老豆？

樓主冇常識比人屌爆都正路
但有d人講到落完仔就以後冇仔生呢d都係冇常識
你手術正正常常之後都有機會生仔
如果唔係點會咁多mk妹落完又落
樓主宜家先黎搞又真係遲
不過講真生出黎都係殘害生命
比個機會人去個好人家好過

嘩講到男人肯負責任好似好撚難咁
會唔會係你自己唔識揀個肯負責任嘅男人先擘大對腳呀?

4皮都唔捨得比就咪撚扎野唔避孕啦
原來自己條命 4皮都唔值

扑 自膠

諗起楊千嬅套餃子

樓主有冇諗過生？
有識人唔捨得落 生完俾左保良局
有啲生唔到bb嘅夫妻領養
話原來香港都幾多人等領養
媽媽要簽曬文件冇得過問bb嘅嘢
除非佢大個知道左 主動搵返你另計

或者呢個都係俾bb嘅另一條路
俾佢生長係個更愛錫佢嘅家庭
而唔係斷送左佢出生嘅機會

樓主幾多歲？香港有個服務叫風信子，做未婚媽媽架!!!如果你想知多D，可以tg我@poohpoohpooh

咁樓主你依家打算點？

我真係唔明點解會無4皮野... 你都同屋企人講左，佢地真係四皮都唔係俾你？ 屋企唔俾，你平時都總有d 錢掛

套都冇錢買...仲求有4皮野

領養你估有得揀咩 係人擇你
冇人擇點算

問曬啲朋友借夠4萬，然後停一年學瘋狂補習打工返曬啲錢佢。

認住依隻臭雞,小心埋單呀

呢層我真係唔清楚
我個朋友話都幾多人等領養

所以我都係俾個建議樓主
佢係有需要嘅係應該去啲機構問詳情

4萬唔難搵啫
求期打份工都10000一個月
計埋生活洗費，半年都還到。
問屋企人借住先，然後慢慢還又得，盡快還又得。
你錯就已經錯左，個肚一日比一日大，呢啲時間當機立斷啦，冇時間比你慢慢諗。

家計會有無呀樓主？再唔係其他醫院有無得落？勸你唔好去中國落啦

哦四萬遮...
問屋企人借住先啦
你命仔緊要啲喎

個個都唔知樓主咩料 以為佢好純 知佢經濟能力 唔想佢返大陸送死咋 仲想氹澳門仔比錢你落 搵到bb個親生爸爸未阿

一定係私家落！
快而且安全！
你等唔耐架啦！再遲好危險！
4萬係香港唔算真係好多，點都借到返黎
快啲搞掂佢，之後先慢慢再內疚

連登仔成日屈避孕藥傷身
而家落仔咪重傷身
香港真係好多唔識照顧自己既戇鳩

唔好話樓主了，佢個心一定好亂
每個人做咩既決定都要尊重

樓主快啲上網揾定醫生

正常b既話，應該極速俾人領養

而且仲要check 經濟能力同家長要一個全職湊，所以被領養一定幸福過跟樓主

樓主唔想陀住佢丫嘛
落咗佢一了百了就算
但希望樓主記得教訓
唔好再好似之前上蘋果定壹週刊條女咁

係咪假膠黎架

btw 比得起錢咪去私家 大把有錢佬的個老婆情婦去落仔 有手有腳都落得 醫生都唔會講d乜 去公立驚唔驚比社工報警

樓主咁撚on9咪由佢上大陸落囉

通常呢啲都好好彩，跟著就會以為好安全下次比人搞大又上去落

開個post嚟想人認同你落仔兼且仲要去大陸姐
自己條命都唔珍惜 真係咪撚生
樓主都唔聽勸㗎啦

咁佢大左肚又唔要 點都要搵個辦法解決
落左佢又好生出黎又好 係咪都sad架喇
希望佢地經一事真係可以長一智
知道要唔安全性行為下要為一條生命負責任

上面有sis講得啱 政府搵啲領養家庭
又資產審查又有心理評估
點都好過跟一個冇能力/冇心照顧自己嘅親生媽媽

無論基於咩原因 都算係自己主動放棄呢個小朋友
如果我係個媽媽 寧願個仔到大都唔好知自己領養
由簽紙個刻就當個bb冇左算 sad唔sad本身都係要承擔
個人立場 起碼揀領養呢條路 bb可以有機會見下呢個世界

希望快啲搵到醫生落
樓主嘅智商生咗落黎個b都會比佢害死

媽媽唔好唔要我
爸爸唔好唔要我

生左就真係跟你一世
幫你做手術果個一日做十單又係殺人狂魔?
好心啦

有人想 BB 健康出到世都唔得，你就無事無幹就走去墮胎 。

次次見親呢d post都好嬲
香港女人係咪真係咁無知？

咁大個人唔識買plan B ？ 去普通診所都有啦 🙄 唔好害左個bb, 咁怕痛但唔怕死咪大陸囉

真係好撚on9 原來港女真係咁易俾人中出即飛，屌你老尾又話自己經期唔準，扑果陣唔戴套算，扑完又唔撚食事後丸，你真係諗住冇你份呀？定係諗住自己神功護體唔會有 仲要成15周先發覺，而你夠膽post上黎問果下先勁

人地樓豬決定左要落呀，有冇睇清楚？

樓主係戇鳩就梗架啦
樓上班青頭死毒撚係到怒屌仲撚戇鳩

死臭爛屄最好落到死撚埋
正仆街

15週

應該有靈魂喇

識扑嘢唔識戴套，兩隻狗男女快啲收皮啦

樓主呢

唔好落，你會後悔一世
你之前做野不顧後果不負責任都算
可唔可以從今日開始做返個人
你條仔仆街唔代表你冇責任
係架，要揍仔係好辛苦好大責任好大負擔架
但你做得出唔該你盡返你應該要做既野
唔係一句你都唔想大晒架

正仆街黎 個腦裝乜撚野？

做應該做既野有乜咁勇敢?
定你話佢做嗰時唔帶套好勇敢

唔理你身體點
不過記得安返個位同做法事

你冇野呀?
4萬咋喎! 根本冇野要考慮，一定係快快去私家落左佢
你屋企人4萬都唔肯借俾你呀?

係，最正確做法係要有計劃。無計劃下有左，亦都只岩心智成熟既人，知到有左之後plan .
樓主生出黎真係害左BB
從來都無話好似天主教徒咁，生出黎先叫做負責任。
教養孩子係一世既事黎...

其實樓上已經有人好好分析左唔同方法
基本上畀四萬去私院落最好
四萬唔係大數目，唔可以話仲係學生無咩能力就直接諗返大陸（表面上平d )

四萬可以防自己一錯再錯，已經係最好既offer 黎。

比貴少少去私家啦 身體自己既 真係唔好返大陸

乜撚嘢女人明知比人屌左兩個月冇黎m先去check

冇食藥俾人中出之後冇黎m都唔知驚

媽媽唔好唔要我呀

連登仔好狗 人地一個女仔 仲要散埋
仲要落井下石好mean
幫手諗下解決方法好過啦

唔係咁on9就唔會比人搞大個肚啦

又搞死條人命

睇咗咁耐終於有人講領養

不過樓豬咁撚自私
你叫佢大住個肚返學佢一定唔肯

絲打一定會健康平安生個肥b

仆街，咁死蠢咪話自己讀大學啦
袋又唔撚帶，三個月冇m到都唔死去正正經經睇次醫生
落左都好，如果唔係生個同你智商一樣咁低都幾堪憂

樓主點呀 有決定未呀？
去大陸落都講聲，攪掂之後就要永遠記住呢個教訓喇

你返大陸都唔係無痛，咁大個胎都係引產！
真係唔要就等QM la，不過要快d，qm 床位好full

長效避孕藥其實冇大家想像中咁差
一定好過食事後同落仔
真係唔想食咪套翻個套
好多女仔唔識保護自己以為搞大咗個肚個男人就跟你一世
同埋呢樣野你情我願唔係強姦搞大你

樓主應該係個啲一愛愛到癲狂心甘情願比人中出
又或者搞完就唔理唔check下個套有冇穿個啲人
不過13week先驗真係好撚白痴
一有性行為遲咗幾日黎m都要識驚啦

點解落左佢就一定係不負責任?
生出黎, 又冇爸爸, 又冇錢養, 又冇心機教, 咪仲衰
你呢d大愛撚走開啦

點解要落？

追撚完po先講野啦 睇唔到我個陣唔知佢屋企都叫佢落咩 屋企有人backup 可以生,冇人backup 都可以生出黎比人領養，唔帶套已經不負責任啦，仲要落左佢，一路都唔明點解樓主成個腦得落仔，明明香港有咁多領養機構？咁多選擇可以比佢揀比個bb生存落去，點解可以咁自私滿腦子都係落左佢？上面都有巴打比晒啲link 出黎比樓主參考，結果樓主已經諗都唔諗拒絕左？咁唔係不負責任係咩

係咁鬧樓主做乜姐，都過左去啦，宜家係要解決問題既...
BB其實都係一條命黎，佢既到來可能係緣份，屋企人點睇？
去落仔一定有風險，留o係香港處理風險減低d，god bless

為佢健康著想 大把人叫佢留返香港落
但樓主嫌公立慢 私院又話貴
領養又一定唔會
根本一心想返大陸落 可以點幫佢？

咁就仲抵死

無睇詳細，甘佢想番大陸落你都阻止唔到佢

樓主係唔想俾人知大肚
生個陣仲要捱痛
佢對佢個B根本冇任何留戀/感情
佢咪淨係會諗自己囉
你睇佢話去私院做要4萬幾覺得貴
就知佢唔當呢條人命一回事
做著樓主個仔真係慘
落完記得搞埋絕育啦
你呢d人唔適合生仔

一命賠一命呀
樓主落完唔該順手解決埋自己唔好獻世

洗乜絕育 佢都話冇錢去私院落，分分鐘番大陸落完有手尾跟，唔洗絕育都冇得生

落咗佢已經係最好負嘅責任
唔係生落嚟你養呀
樓主好明顯唔係一個好媽媽
亦都唔會俾到完整家庭佢

唔好再勸人危害下個生命好冇

痴撚線 15個月你仲等11月尾?
拿拿林返大陸落左佢啦!

私家落二萬都唔洗喎
咪拖同返大陸啦

你個BB夠無麻醉成個比你監生搞碎啦 驚痛

夾娃娃

我埋單

樓豬你隻b咁大要引産=生出黎
私家係要三四萬
細果時又唔理唔搞
我最大見過24周
個死胎到黎成隻跟住啲屎屎尿尿
好心痛

去大陸啲大間既市政醫院都ok既

你而家已經15週 你竟然仲要諗?
引產風險幾大你上網search下先啦
係兒登問啲人一定答大陸幾差幾差
但你而家既情況一定係考慮左身體先
墮胎安全期係14週
你再等bb再大啲先去落 風險真係高好多
我有朋友之前都去唔到家計落 醫生推薦左大陸既大型醫院俾佢
不如你問下醫生有咩建議 好過係到問啦
個身體係你自己架

屌你老母15weeks仲未落到仔要上嚟問人
唔反對人落仔 不過係唔想生就一早落啦
有撚晒手手腳腳先嚟落
一睇就知係啲mk妹 比人中出中得咁爽呀啦
鬼唔望個b搞鳩你一世

點衰都唔好上大陸落

屌 呢啲真心建議就負皮
好撚驚樓主為左要係香港做而繼續拖cls

人地就算屋企有錢又點？
條仔根本由頭到尾只係想同你玩下扑下野
都冇諗住同你認真
而且有左果個係你又唔係佢
同人扑得野你都有責任
借又好碌卡又好
用個四萬去私院做手術啦
放心好多
當買個教訓啦
以後帶眼識人啦

有時真係唔抵可憐
唔想帶套就食藥啦⋯⋯搞到自己身體傷哂（都未計個B已經成哂型）
避孕除左男方，女方都好大責任
你咁大個人唔識愛惜自己身體？

認真，樓主幾歲

痴撚線 黑市安全過大陸大型醫院究竟係幾on9先講得出

agree

未有能力養之前我寧願唔搞野都唔想有機會累到個bb

大型醫院做係安全 我朋友幾個月前都去做左

冇完整家庭又冇錢，
落都好嘅，等BB再刷首抽，
不過下次就要小心啲啦！
避孕方法好多種，
想俾人中出既咪食避孕丸囉
再唔係至少都有事後丸呀
或者上家計會裝個子宮環咪乾手淨腳
經一事蔡一智呀樓主
以後好自為之啦

Between 仲一度懷疑樓主係咪女大J

睇得出樓主好撚蠢

唔考慮私家醫院？

瑪麗俾到期就去瑪麗，始終對你有保障
內地醫院做手術，有咩事冇人幫到你，後果自己硬食

因為去瑪麗墮胎無麻醉藥，怕痛而轉軚去內地墮胎，咁你又諗下為著一下子唔怕痛去內地冒風險而不幸出現後遺症，呢啲後遺症係跟你一世

生出黎俾人領養啦，大把人有錢有計劃生唔到
交俾D中產基佬都好過跟你

男朋友死撚左去邊?

6個月...痴線，過多個月出世都生存倒
點解咁都唔算係謀殺

如果你要落既話, 其實你已經無得揀, 一定係即時去私家搞, 無理由拖多6周掛????

返大陸? 唔係搞到你一世無得生, 就係搞到你命都無.

下次帶套啦

利伸，帶開套

對著果啲唔用腦搞大個肚，又無膽去墮胎，未準備好要做人父母養大個小朋友嘅準備，最後夾硬生個小朋友出來然後放置play嘅父母
墮胎係扼殺生命嘅話，放置play亦係另一種扼殺生命，分別僅在於小朋友有冇意識去受害

去到19-20周先搞
個醫生塞粒藥落去整死個b
再由你生佢出黎
之後揾個盤接住佢

點會有全身麻醉比你訓床搞咁正

直頭蠢撚過隻豬啦

問黎都多鳩餘嘅
呢d咁嘅MK蠢西撚有幾皮野去私家咩

咪撚信大陸果啲無痛落仔
佢幫你夾爛個仔
拉出黎好大幾個剖傷子宮
以後唔洗想有bb

香港點都係當生仔咁生
你話生仔痛唔痛啦？
落仔一定痛啦

果三四萬去私家落啦
問住屋企人
諗辦法以後還返仲好啦...

鬼叫你蠢

私家今日睇醫生聽日就有得做....

萬般帶不走，唯有孽隨身。

無能力養都格硬生出黎先係罪孽
樓主決定落左佢其實係正確
只係錯在拖得太遲

其實樓主提起過有4萬私家醫院
不過佢淨係考慮公證同埋中国
4萬蚊太貴喎
算啦，佢同個胎夾埋都唔值4萬
唔使畀意見佢㗎啦

哈哈哈，人民醫院

21週真係夾公仔咁

見空服
真係果然一類人做一類嘢

而家返大陸啦，唔洗諗
再唔係香港都有黑市

屌你老味 我就唔信咁遲先可以知有左
希望你落左之後咪再出黎害下一個

點解可以咁大安旨意遲成咁先去驗
屋企人唔錫你 你都要錫自己 拎條命返大陸博？
真係傻撚左？ 拿拿林去私家搞啦
你週數咁大返大陸落我諗你同bb都唔使落返嚟 慳返

上面有人推理都接近
應該就係想用個肚箍煲但條仔唔理
條仔本身有自己家庭 仔都供緊讀書了
你話樓主咩人

如果你有下世
小心D

樓主會唔會考慮生出嚟俾其他人領養
我見宜家d領養家庭好高質素
如果唔係就去私家啦
唔好等呀

都話人地唔會為個b捱痛 已經15weeks仲想全身麻醉無痛咁墮胎
咁撚自私嘅人

唔特別鼓勵返大陸落 但落b真係唔拖得 究竟幾on9先會問

咁由佢北上墮胎
由佢無左條命好過

前港中醫院執行董事劉國霖說，到大陸墮胎只能用「慘」字來形容。他指，香港人北上墮胎絕對是「搵命搏」，病人多數要回港「執手尾」。
最常見「後遺症」，包括刮傷子宮內膜、盤腔炎、輸卵管炎以至宮外孕。另外，刮宮太清會引致刺穿性創傷，要即場做開肚縫補手術，會大出血、暈倒及休克甚至死亡。婦科醫生靳嘉仁說：「最恐怖一次，女病人做完（墮胎）返香港不停大出血，檢查發現個胎嘅頭部仍然留在子宮內。」
他警告「想以後生仔，就不要到大陸墮胎。」

屌得唔代表生到仔

亂墮胎正仆街

其實你地屌樓主做乜鳩
係就係無帶套扑野
係就係13week先照到好on9
咁佢都決定落左佢唔想害個bb一世啦
連個爸爸都走埋佬
你地仲想佢點
講方法教樓主點做好過佢拖下拖下生左個b出黎啦
勸佢生出黎果啲仲on9
希望樓主經一事長一智啦

內地驚現整容技師七日速成班 以雞髀練割雙眼皮

佢落個B係因為唔想害個B咩？
佢係為咗自己咋
好老實講依家已經15week佢都仲想繼續拖
其實生佢出黎送去俾人領養都仲好過落咗去
不過樓主一定唔撚會架啦

其實你講完未？
我都係問等瑪麗定上大陸落姐
你咁多意見做乜呢請問
你想俾意見咪上面2樣揀一樣咪得
冇意見咪唔好再出聲
唔需要咁多自己偏見好嗎

發爛炸
返大陸落啦你 唔岩生仔 落完一世唔洗再生

學你話15周唔拖得等到11月尾咪仲耐
咁其實如果上大陸揾間好嘅醫院咪一樣

仲要惡到叫人咪再出聲
你估我係你個b咩 要我死就死呀
香港有言論自由架
咁驚俾人屌你咪唔撚好擺上網問囉

咁其實你發表完你嘅意見咪ok
唔需要加自己嘅私人偏見落去

需唔需要由你定？偏唔偏見又係你定？
其實成個post唔止我一個屌過你自私啦
呢刻都仲想人地氹你？

落左咪一了百了關你咩事？
我又未見過個b 我屋企人都叫我為自己著想行先
其實有咩問題？
你講左你意見咪算再加鹽加醋做乜春？
唔該收下你把口啦

屌你老母on9樓主
樓上講咁撚多次去私家落為你身體安全著想
都扮發雞盲唔撚睇
屌你仲上黎做乜
去大陸落啦仆街
第時生唔撚到最好 咪撚生多個好似你咁撚on9既人

咁呀 咁祝你個b日日陪住你囉
有個墮胎都仲不知悔改兼大條道理嘅老母
快d上深圳落啦你

仲要惡撚到屌柒人地叫人地咪加鹽加醋
根本自己心中有答案啦
洗撚上黎開post問咩
做得咁仆街俾人屌柒你都正常啦
講到話未見過個B 落咗去就一了百了 屋企人都叫你為自己
但就返大陸落仔

唔洗你講我都識做
起尾到最後我都有決定
唔需要你D無謂人再加鹽加醋
講真個句和香港日日都有人落仔你又管得到人咩？

係呀係日日有人落
只係無乜邊個有你咁仆街
明知自己被人無套中出
兩個幾三個月無黎m都唔撚去驗
15weeks先話要落仔咁撚仆街囉

落左佢仲痛過生出嚟

你地班人真係好撚煩膠
人地都決定左落 你地咪由鳩佢囉 睇唔過眼咪上一頁囉
仲有人話樓主抵鳩死扑野唔帶套 不如唔爭在話埋樓主老母唔應該生樓主出黎啦好無呀

香港法例24周前都係合法落得
不過係香港醫院等太耐我先諗大陸姐
成件事有咩問題？
我揾個香港醫生推薦一級嘅大陸醫院咪一樣
你理咁多仆唔仆街道徳做乜春？
你係聖人佛祖定耶穌？

On9

其實係抵俾人話既
先唔理落仔啱唔啱, 每個人有自己既決定
你拖到咁遲先嚟落, 大家都係覺得等公立醫院太遲, 去大陸太危險
勸你借錢都好, 盡快喺香港私家醫院攪掂佢啫
都係為你好先咁建議
既然你咁想返大陸落, 只可以祝你好運

佢明明自己有哂plan
都唔知上黎開post既意義係咩
上黎取唔到暖又要發脾氣

私家得唔得？
安信兄弟定唔撚知是但一間財務都借到4萬啦？
你讀u應該知4萬唔多 只係一年學費

最煩係個個19歲老母 係咁叫樓主生 都痴撚線

而家d女真係豬閪咁蠢
識左幾個月氹你兩氹就比人滾大左個肚
條仔識玩 中出即飛 返黑龍江搵條契家佬認頭咪搞掂喔
洗撚落仔咩

你都一心諗住返大陸做仲上黎問乜
你咪望你真係搵到間好既囉

唔死都一身蟻 到時唔好怪人

叫人生落黎個啲真係痴9線
又冇爸爸又冇錢
本身已經養唔掂
落仔根本係最好既選擇

仲話要生出黎搵人領養
係咪嫌社會資源太多

生左佢喇 生命黎架

你講咁多都係想上大陸落...
理得係咪一級醫院...
如果大陸醫院係好既唔會咁多大陸有錢佬係香港睇醫生
完全諗唔明點解會諗住返大陸落

認真mode
無論你係挖宮定崔生都好
如果你要返大陸落
最好揾人陪同帶多少少錢
因為有乜意外，例如手術中失血過多要輸血等等
大陸醫院都要另外加錢
得你自己一個而你又落左麻醉瞓緊或冇足夠既錢就係咁先

20星期都可以DIA
塞cytotec 唔一定做手術

有無問過香港私院呀

隨時落落下果時兩撚左啊
果時真係恭喜佢

算把啦
佢覺得佢自己條命唔值4皮幾

樓主冷靜啲諗下啦
俾多少少錢係香港做
有咩事都可以跟進番
安全少少 去私院做啦

前面已經有人講左，今日搵私家聽日就有得做

追曬成個post
根本叫佢生個d可以收收皮
人地由頭到尾無諗過生，你叫佢生做乜9姐，你幫佢養啊？

叫佢去私院個d都可以收得皮，因為佢根本決定好去大陸落啦，其實點勸佢都無用，除非你幫佢俾個4皮啦！你叫佢嘔4皮，佢寧願係大陸賭可能乜事都無

我完全贊成樓主墮胎。因為樓主即使係大學生，但思想行為完全係極度幼稚。個b生出黎識上連登肯定屌爆你班叫佢老母生佢出黎既on9仔。

算把啦佢擺到明選擇性失明

On撚9樓主
唔想比人judge 咪唔好上黎問
而家行條條路都有風險 睇你自己點諗
番大陸實有成功case 但一唔好彩有咩事就一世

死臭雞

引用樓主回覆：

香港法例24周前都係合法落得
不過係香港醫院等太耐我先諗大陸姐
成件事有咩問題？
我揾個香港醫生推薦一級嘅大陸醫院咪一樣 咪一樣咪一樣
你理咁多仆唔仆街道徳做乜春？
你係聖人佛祖定耶穌？

由得佢仆街死啦
遲下可以食定花生睇有冇新聞報香港女喺大陸墮胎死鳩咗

人地話香港醫院推薦嘅大陸一級醫院係一樣架
返大陸做真係抵架
做做下死撚埋
咁就真係好抵死啦

屌哪媽
去完大陸落完仔之後
即刻衝去飲喜茶
不過隨時喜茶都飲唔到

香港啲黑市都係有牌婦科醫生去幫你做手術 大陸大型醫院都大把問題 你以為好安全阿？起碼係香港做 有乜事都有人幫到你

睇來你就係個仆街老豆喎，連樓主有無做安全措施都知

大陸每年墜咁多實多經驗過班香港醫生啦

十幾年前個個落仔都去深圳落架啦

宜家咪一樣生歐歐

係呀係呀我係個仆街老豆

剩係掛住扑野又唔做足安全措拖，搞大人個肚又不負責任，仲要個女人落仔既男人仆街死全家啦

4萬都冇你地仲叫佢生
窮人生仔正仆街 仲要又窮又單親
生出黎製造悲劇

返大陸風險都好大。。。
擔心十一月太遲, 會唔會同醫生傾下風險了解多啲先？

題外話， 咩叫野飲 喜茶？

媽媽?

老實講我都覺得樓主好 自私

點解一定要「生出來」先唔自私？
唔識教既話夾硬生出來咪又係自私既表現

樓主開post叫人二揀一，原來真係只可以揀其中一個，即使有更好的建議都唔准講架!
fine我唔再叫你去私院因為你覺得自己條命唔值4萬
咁唔該你快快上大陸，至少可以早d落，最好你聽日就落左去，唔好拖啦真係.....help.....